黃碧雲：延任不涉及人大委任問題，如果市民不滿就下次選舉反映

黃碧雲說：「街頭戰線因為疫情、限聚令根本很難搞，國際線差不多流亡去海外，剩下議會戰線，顯得更加重要，如果連議會都棄守，民主運動差不多摺埋。」

黃碧雲憂慮，一旦總辭，議會剩下建制派一把聲音，導致修改立法會及特首選舉辦法、明日大嶼等撥款，所以民主派有必要留守阻止立法會加速人大化。記者追問，部分支持者質疑接受人大決定下延任等同接受立會變人大？黃碧雲說：「香港（立法會）不是人大，起碼仲有三分一反對聲音，全國人大有無三分一人反對？最怕改咗選舉辦法，民主派入唔返去！」

她表示，去留與否都是艱難決定，但認為延任不涉及人大委任問題，當初也預計不到這個情況，如果市民強烈不滿或重新授權，只能在下次選舉反映出來。至於她自己，黃碧雲說：「完成任期，我就不會再選；一日我仍是現屆議員，我只能繼續在我崗位做議員的責任，盡忠職守及撐到底，不能隨便逃跑。」

泛民要留都搵啲好啲嘅理由啊，大佬

有乜理由話唔係委任？

屌你老母啦原本過兩個月就係"下次"投票可以踢走你條撚樣

初選咪投咗囉……

建議樓主pin 一齊做問卷
【行動 post】大家掛住拗，似乎忘記咗一樣重要嘅嘢：民調

鬼國都有8大民主黨派
鬼國係咪民主國家?

補link

八婆，你翻屋企食屎啦！

屌你老母死開一二邊啦

好囉

做多10個月左右

咪繼續趕客囉

泛民搵人講嘢可否唔好搵黃碧雲

屌你老無

佢知唔知自己講緊乜

其他咪一樣

係囉 雖然佢都係執胡志偉口水尾 但搵佢講真係倒米
初選排第七

唔屌唔鬆化

佢老味！邊個再投佢就係與民為敵

碧雲開心死 又可以呃多12個月糧

最倒米係梁家傑，夠擔死話授權可以延長一年

好揾唔揾，揾雲姨出來講，想幫都幫唔落你飯民，唉。

賤女人，前世未見過錢，不如去企街啦仆街！

賺埋哩1M就鬆人
仲咁理直氣壯，都幾撚厚面皮

你初選得三千幾票排第七咋
第一個應該走就係你

cos林鄭講野呀？

佢真係好肉酸

DLLM

下次下次～

下次大概可以屌泛民老母臭閪

不如公投啦

好心佢出少句聲
係咪嫌d 隊友未比人屌夠

黃碧雲
邊度黃?
瞥尿黃
定係
塊面黃?

講得岩喎
你地咪下屆唔好投佢囉

可能係懷恨在心，特登冼啲隊友一獲

接受共產黨招安不是投共

佢咁鐘意留就留 你一定俾人杯

？？

班友咁講野同林鄭有咩分別？

食相肉酸到

叫一舊雲出嚟講嘢？托柒咩？！

我寧願佢話貪份糧

反正玩埋今次都無得玩仲唔玩盡d

大口狗：人來，拖曬反對派出議會

準備下次滅黨

通常搵陳淑莊

咁串

你承認結果肯退落黎個下仲對你有半點尊重

依家?屌你老母阿賤婦.....

喺連登屌嚟都嘥氣，比人當熱狗五毛
做實事啦各位巴絲

【行動 post】大家掛住拗，似乎忘記咗一樣重要嘅嘢：民調

仲下次 ? 有下次先算啦

個篇報道有訪問幾個民主派議員

【多圖之碧碧Channel】狂賀碧雲袋袋平安區

死兜爛兜
同班保皇黨一樣

初選 輸咪輸
同你班傻仔女 做大戲暏

利申如果會 我要收回授權

同胡志偉講嘅有乜分別？！？垃L圾

dllm 無下屆真係唔同啲

中國隻狗
下次見到打死都冇狗救

初選已經反映左啦

本身覺得你總唔總辭都唔影響局勢
但大佬你黃碧雲、白鴿黨話哂都係選民選出嚟
咁講嘢真係好撚唔尊重選民

而家PORI 都出到聲話會做民調
你完全當無到仲剛愎自用

不過你班粉腸做多一年都收皮架啦

屌你老母同林奠有咩分別

點可以連公投/民調都唔提唔參考，就要焗大家接受你地延續？你班老泛民抗爭不力，俾你入多去一年都等於無用，仲要連捐人工都都唔承諾，而家邊個分化啲呀？連少少議和妥協心態都冇。

o下？你下屆仲選啊？！

【行動 post】大家掛住拗，似乎忘記咗一樣重要嘅嘢：民調

初選唔係踢走左你
現屆完左啦 約滿酬金都收埋

如果仲有選舉，民主黨下次票數必定大跌，不過幾好，啲票會過比進步民主派同抗爭派

佢老母乜柒都擋唔住仲夠膽講三分一

黃碧雲(61)

條八婆最開心!

大家都係無下次
幾大都食盡呢水

有鳩所謂，反正佢都選唔到，宜家賺多年幾好

任期4年已完!!
家下係委任緊同一批議員呀
委任最少做一年呀
一陣出年又話唔選就做2年以上呀

黃碧雲說：「街頭戰線因為疫情、限聚令根本很難搞，國際線差不多流亡去海外，剩下議會戰線，顯得更加重要，如果連議會都棄守，民主運動差不多摺埋。」

咁即係議會戰線最冇用最冇威脅性啦

黃碧雲說：「街頭戰線因為疫情、限聚令根本很難搞，國際線差不多流亡去海外，剩下議會戰線，顯得更加重要，如果連議會都棄守，民主運動差不多摺埋。」

而家呢種時勢議會戰線嘅作用仲有幾大？大到要捨棄民意？

況且有其他方法一樣可以打到議會戰線，例如係蕭生講嘅只留DQ四將，又有冇考慮過？

泛民完全唔肯傾，自己決定留任就留任，我覺得呢個先係問題所在

強姦犯： 如果你哋覺得強姦係唔啱，用法律 懲罰我囉！

畀你繼續做唔係問題,問題係你做到啲乜？如果仲係坐低睇文件屌幾句係無意義,你入去中柒保蝗党我就支持

知自己選唔到咪賴死唔走囉

你估下冇錢拎之後
黃碧雲仲會唔會陪你做衝衝子？

保皇咪一樣唔夠2/3 改附件二
為議席咁核突都夠膽講

好，實反映到

應該都無啦,初選都輸到甩褲

只係想知許智峯/鄺神同高佬點講
呢三個一係出黎自己攪, 一係下年陪葬吧啦

傻撚左 由頭到尾你都冇1/3

依個委任制咪似人大反對票

越嚟越肉酸
繼續啦等多啲人睇清你班狗賊真面目

連出席率最高既慢必都話不會接受「委任」
乜柒頭仲可以點死撐

抵你初選輸到仆街
難怪本土派初選一直領先過泛民

下年一定有得選？人大委任先例一出，以後可以繼續用，合情合法。

屌你老母。

sor9 諗唔到其他字

已經當咗你係建制 sorry

屌佢老母佢唔出聲都無咁嬲

遊說美國制裁70位接受任命入臨立會嘅議員，不論建制派定民主派，
因為佢哋全部係中共中央人大代表委任，無香港市民嘅民意授權，
呢個臨立會係中共嘅產物，上屆立法會嘅遺物，香港市民嘅授權已經過期，
佢哋係非民主方式被任命，佢哋無權代表香港人做任何野。

目的強迫港共政府依基本法舉行立法會選舉，以民主方式產生新一屆立法會議員。
當初港共以疫情為由延遲選舉，然後又推行全民檢測，根本就係司馬超之心。
憑咩可以全民檢測就唔可以全民投票？

而家要做嘅唔係拗留唔留任，係點樣可以令美國肯制裁入臨立會嘅議員，從而迫使港共不得不舉行選舉。
只有借美國制裁整死臨立會先至可以真正破局。

自稱「民主派」但又唔尊重民意，笑話一則

「下屆我已經冇得做，連俾我賺多年人工都唔俾？」

我寧願佢話屋企供緊幾個單位，冇議員做會冇錢開飯，點解可以講出呢d仲差過供樓嘅理由

票就一定跌，許智峯同鄺俊宇應該冇問題，林卓廷就危危地

建議國際制裁埋入非法議會嘅人

就係呢班犯民垃圾一直係立法會左撚住晒
咁既料子同共匪鬥? 含得撚啦

你條8婆初選都出唔到
叫人點用選票反影呀？

泛民一早就係共產黨既人 適當時候就現形

肯反抗會出聲嘅一早做左啦
民主黨初選贏六個 佢地三個佔一半 仲要兩個票王
咁都唔敢出聲 即係根本理念相同

佢先醒呀
經詔初選明知輸硬
就算下年再選都係輸
反正都冇得做

咁佢而家緊係屌柒你地啦
唔投我呀啦?
又可能做多年食多年人工
爽

咪係囉
呢23年佢地「擋」左邊條法例?

泛民: 最緊要有錢袋，香港有冇自由同民主唔重要

下次投票關big暈咩事

其實佢唔應該咁講嘢
咁講好似無賴咁
講真民意已經喺初選反影咗
民意係市民唔想你一舊雲代表佢地呀

10萬一個月已袋，反正以後都唔會當選啋你有尾

條八婆快d收皮

佢其實都係跟主席講

議會線一日仲係度就真係民運摺埋啦屌你老母

碧雲係真正既攬炒派

我選唔到都要民主選陪葬
呀鄺呀峯你人氣高又點
我一招收埋你皮
我unun腳退休煮飯

咁到底係冇人反對下 通過法案 迴響大啲

定係有20幾人反對 但唔夠票
講句好嬲好嬲 民主最黑暗嘅一天 效果會好啲

越來越不知所謂

果然係淫賤聯B 隊

佢講出口特別難聽

跟住下屆又叫人含撚投票

高佬擺明態度係偏向支持留任
你睇佢FB PAGE share d乜就知

民主黨得5丁友 , 我估胡志偉+尹兆堅+高佬係留派
許智勇+ 鄺仔就辭派

考古搏乜

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

既可解決黃碧雲嘅憂慮，亦可顯現六十萬民意

鬥條撚咩 班友心裏仲係想好似以前咁同共產黨又傾又砌個種玩法 傻仔先會信佢地係真心想鬥過

根本就係
泛民係中共眼中嘅‘忠誠反對派’
所以不嬲都係建制b隊嚟

如果1/3議員拒絕委任
個波就去返港共度

留意返
共產黨係話不少於一年任期
直到下一屆立法會產生為止
姐係話，有可能直到永遠，阿門

直接話貪錢咪算
冇必要講咁多冠冕堂皇嘅說話
好嘔心

不如問下點解當初九龍西有人投佢先
投民協譚國僑都好過佢啦
不過民主黨無論派隻貓都係有人投
慣性視線無得改

其實販民不嬲都咁不知所謂
只不過以前搭左大台一言堂ban 所有反對聲音

點解要黃碧雲同泛民切割
咁你同上訪者要求懲處地方官有咩分别？
明明係命運共同體

但民主黨其實有7條友

下次？真係下你老味呀
你霸撚住個位幾耐呀，戀權就戀權啦

鄺仔啱啱買咗樓
點會同你辭

其實邊個話下年有得選？
今日張竹君先話個疫情可能會一直維持
點解大家會覺得出年就搞得成選舉

今日幾十確診，政府有能力搞全民檢測，都唔肯搞選舉
睇返美國已經幾百萬確診，南北戰爭，都堅持要搞選舉

香港人，人地話推遲一年就一年，毫無半點反應，自己張票無啦啦無咗都無所謂
一話委任泛民就全民覺醒要公投泛民，覺得係民主體現自我感覺良好

泛民係低賤，但係連自己張票都唔爭取仲講咩民主
希望大家冷靜諗下咩先係主線

利申：唔覺得下年有得投，已準備好下年又公投泛民

白鴿同omdb真係有需要割 睇黎要歸返佢地去藍 最起碼都要當佢地熱狗先

係喎, 記錯左, 5丁友係公民黨
咁黃big雲同陶緊生一定係留派啦
睇佢地d思維同口氣就知

一定唔會辭

合理化民主化中共上而下嘅委任
即係打中共工
無能力反對下成立更多惡法
即係助紂為虐

因為短短十個月比美國佬制裁埋一份就好笑 仲上賊船死不足惜

條廢撚真係好撚煩
初選咪叫你唔好留低
佢委任期得四年嘅咋嘛
已經過咗啦
佢應該加入獻世派

黃碧雲 胡志偉
初選已經反映左你地冇左民意授權

初選？ 收皮啦初選

佢仲有區議員個位 其實佢無咁傷

不過坦白講 如果將來仲可以選人
應該選d窮人上去 唔好再選埋晒d高級中產

一齊衝！

初選你已經出撚咗局

鄺仔重有區議員嘅

黃碧雲：手足應承我！如果不滿意我延任就下次選舉反映

根本就係成日話冇後續
咩一時之氣

留喺度啊好似 國歌法咁
阻唔到 又唔夠票 可以做得咩

反而係一個真空左嘅特殊議會
每次通過一啲爭議性嘅法案
所有傳媒都會話 點解會冇人反對
咁到時又loop 一次個議會點組成同埋合法性

初選都輸左有咩資格出聲

最多就學burn hill 咁講
留返DQ 左個4個現任入去
要攞文件 / 要支援被捕人士 一樣夠人

最撚無資格講既就係你

黃碧雲呢個死八婆，去馬交奶歐錦新啊笨！
講到好似好偉大
屌那星根本馬交化香港

佢意思係 我可以做多年 搵多年水 你地唔滿意下年投票反映 反正你地都唔會選我 有撚所謂

無恥到呢

全部支持留任嘅人俾人玩殘
想團結大家支持辭職啫係咪？

原來中共委位係冇問題嘅
只要俾返幾席你地就會投誠

你咁樣係剝奪緊其他人應有嘅參選權利

咁佢入去有冇阻你真反對派街頭抗爭先
冇就各做各啦
未反送中
先反飯民
次次都俾阿爺攞佢哋嚟伏你

除左個兩個話走，仲差幾多個先夠無1/3否決權

如果市民強烈不滿或重新授權，只能在下次選舉反映出來。至於她自己，黃碧雲說：完成任期，我就不會再選

自己下屆唔選，但留返d屎俾其他泛民執賤格到一個點

佢真係真小人

話你知攞埋呢百二萬就唔怪我事

你去罰民主黨啦

根本就係
1）被捕人士嘅支援 好多區議員都有做緊
一眾尊貴嘅立法會議員有幾可真係去

2）成日話要喺議會度留番啲反對聲
一班官員同埋建制派當你地係狗都不如

仲扮咩可以監察啊

公投，但完全無人承接話幾時搞邊個搞

大家慳淡氣算數啦
咪比佢地做多年 攞多年錢
反正下年港共都唔撚會再比所有 本土 泛民既人入閘

本身支持唔入議會
但係如果佢地有個好方案都唔反對佢地入
依家泛民越講越令人反感

串過馬撚
唔睇清楚
仲以為係D人大常委講既野

Agger

黃碧雲或成最大贏家

其實留黎做咩
人數又路夠都做唔到野

可能唔止

共產黨話下年再延任一年
你都吹佢唔脹

你就真係收一收聲啦
我係撐留
但你出聲真係衰多兩錢重

真誠d話要錢都冇咁嬲
當d選民on9仔咁撚

食屎啦你黃碧雲

就算有三分一反對派，都改變唔到你係中共呢個極權去委任出來呢個事實，你唔撚係人民授權架，你老味你個代議士任期係今年完左架啦

禁錯 推返

收皮喇

黃big暈：有咩問題下次選舉選民可以反映 但我唔會參加下次

絕對認同呀
而家基本上同當年行入中聯辦傾出嚟果次冇分別

普通市民我同你都冇say
連quit YouTube 都要等成年

嘩屌 你去死啦 dllm

發爛渣
初選俾人vote out咗
而家打爛仔交

唔洗講野公投啦！

(好心就收聲啦已經忍住唔鬧泛民嫁啦)
((咁講野搵交嗌姐))

投你，同投民建聯有咩分別呀。做到咁。

民建聯仲有嘢派添啦

真係博屌

唔係想分化，不過佢咁講我真心想屌9佢。

最有說服力嘅講法

支共：乖入嚟同哥哥我玩吖

留任嘅都係渴望中央授權，留薪留職

成個立法會制裁啦
邊個留喺度就係侵犯人權

支持委任黃碧雲做到2047

仲下次，佢真係離地到岸鳩鳩

慢必 同 Ｈｅｉｄｉ講就得 你呀？ 收皮啦

仲下次？
瞓醒未呀，冇下次啦，仲選舉

嘩屌, 而家大鳩番我地轉頭啊

民望低，搵個高啲的不可？

今屆不可留，因為留，就變成順狗，
下屆就會剩返呢班走狗垃圾

今次就反映啦

黃碧雲求下你放過香港人啦

嘩屌你老母d食相難睇到

big雲不如去中聯辦乞個人大做下啦反正無恥拍得住元秋

哈哈哈哈哈哈
睇住販民不停撚香港人狗真係寧舍好笑

撚狗咁撚間唔中就激你一鑊勁既
到左投票日咪又係坐定定數票

正
又賺多百幾萬

泛民仲諗住有下次?

點會冇

依家泛民學埋民賤聯啲無恥

屌你老母藍碧雲

不嬲都覺得傳統泛民撚屌係仆街暗共敵人

全部泛民俾人屌到飛起嘅時候
佢竟然仲夠膽出聲
搏屌？

賺夠了下年留返你地玩

委任議員不代表我

你睇佢記者會講到咁就知下次泛民實有份選

無錯，吸收火力，等你以為得黃碧雲有問題

hahahhaha

支共今鋪以為識玩分化，點知變左撚狗兼加速歸邊，強化本土

其實D己完走或者留對香港大局真係冇乜影響囉！

一早講咗點都會有人留任
成個連登仲係咁話總辭係民意，好似完全唔記得白頭佬同逼暈果啲，諗都諗到佢哋唔會走

臨立會點都會照去，辭咗果啲失業送外賣
話咩下屆再投都on99，下屆再投垃會都美國大選後嘅時，美國大選後再諗啦

十一哥做撚到，下屆你全部民主派都冇撚用

[團結]泛民主派成功開闢人大戰線, 議會戰線由本土派頂住

迫暈 點搞

當年都話投畀OMDB 先 下屆先投天琦
借問聲投得未？

的確唔係人大問題
係泛民問題多謝令我睇清楚左

民主黨真係幾勁
風頭火勢搵個最撚黑人憎既人引戰本土

預撚左你條仆街留啦

前政治學系教授碧雲：我地有民意再參考民調，你班暴民反我地即係反民主。

條八婆講出泛民心聲

豬隊友

屌你老母 泛民班仆街真係唔死都無撚用

狗都不如，杜汶澤無屌L錯

人大話黃碧雲有得留任呀，你哋收嗲
喺利益面前香港民主黨根本冇民主

咁都唔係委任dllm

唔係委任
係留守

與其爭論辭唔辭，不如爭取如期選舉先。

忠誠反對派

擺明拎多一年錢走人

吹呀!

幾個月前捧到班飯民天咁高
仲吹到話旨意佢地就可以選到黃特首同光復香港班議助去曬邊

碌鳩有屎架屌你老母

咪又係為咗10萬蚊為咗入閘屎都食抵你哋班飯民比689批中 飯民又一次出賣香港人 我預咗俾人話係分化撚，睇到而家班泛民咁樣做你仲盲撐

傻閪，而家共產黨仲有咩做唔出？仲同你講法律？

留任好過總辭

「剩下議會戰線...」
她還以為議會可以是條戰線 ? !
戰什麼呢 ? 內會國歌法, 成功嗎 ?

等到下屆，滅黨等收皮